而家英超冠軍嘅主導權係邊個度?

曼聯

馬會

哥狗

球證

普巴

狼隊